我是一個毒撚 !!!

同樣

我都係

其實拍拖唔係必需，一個人自由自在更加好
咩都唔洗煩

講就咁講姐，
到你係街見人地一對對，
真係百般滋味在龜頭

本身都諗住單身都唔差丫
但係成日又會諗有女朋友會好sweet
睇嚟單身更開心只係自我安慰

除左拍拖仲有好多活動可以做，拍拖浪費時間

一定好sweet? 表面架姐